唔知今次微博夠唔夠膽del post呢？

今日美國駐華大使館既微博post左段聲明

其中我認為最撚霸氣既就係呢句

中國對互聯網的壓制是舉世聞名的。

而小弟我都cap左小小留言 但過左陣某部分留言已被消失 而該微博好似都唔可以轉發。

唔知微博有冇guts del post呢？

其實鬼國入面好多人都清楚知自己個國家發生乜野事，都唔係一尾盲橕，但佢地有幾夠薑起微博講呢啲

事後我再搵番我CAP圖既2個留言係已經被消失
RIP

而基本上仲係度既留言都係.....

夠膽ban鳩美航啦。淨係口交抗議

勇士們RIP

美澳英法日的人民。起來吧

最正今次POST既係官方既WEIPO 美國駐華大使館

來頭好似有點大 唔知今次DEL唔DEL POST 好呢

果然匪國都係欺善怕惡

最盡只能夠做到DEL下面D"負面"留言同唔俾轉發 形造一面倒既言論 但唔敢DEL POST

DLLM 去到最後WEIBO都好似冇撚料到咁

成個牛佬咁 走住黎屌 冇撚用架

其實只係反對意見del曬封曬先有種錯覺好似全民被洗腦，根本唔講國際關係，淨係民生政策已經好多人不滿啦

其實係連登仔比中共洗腦成功
係大陸反對的一早比人刪晒

我自己起外國讀緊書，身邊好多大陸學生都話其實佢地知自己個國家同共產黨係有問題，咁當然都有啲係支持，但並唔係啲人口中所講咁全部都橕共產黨，年輕一背更加清楚，所以先會離開個鬼國出國讀書

以前去旅行hostel，撞到有個東北仔，本身只係大家亞洲人打招呼，一聽我係香港人就o係我面前屌9共產黨屌咗三個鐘 以前以為東北人好撐中共，經過果次真係大開眼界，好多中共做的衰野因為比較minor，我地外人係聽都未聽過，新聞都唔會報，可能各個地方累積起黎的民怨比我地想像中大，如果唔係訊息封鎖，中共一早就倒咗台

Del post即係美帝話得你岩

雖然present上都係用country

D中國人一聽到香港台灣澳門人話自己唔係chinese 就嬲到仆街 明知自己國家垃圾都拉人落水

有好戲睇

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

魚旦論

哂鳩氣啦
只可以由佢地把口反中共
你聽個時咪以為佢地只係唔敢反囉

但只要講「釣魚台關中國咩事」「我係香港人 唔係中國人」
近年D既「南中國海(唔知道應該點稱呼先正確) 既經濟專屬區 唔係中國既」
佢地就會好似鬼上身咁 當正自己係 既得利益者 咁鬧你
就算你拎堆甲午戰爭條約,毛魔親口多謝日本 出黎講都冇用
佢地只係不滿現狀而唔係真係有理性

曾經有個親戚阿叔仲搞笑
一路係度講 中共點差 點不是 (當年係0708年 中國首代影帝係溫家寶 美國係布殊)
講到美國點強大 自己係美國既餐館生活點美好 咁先係生活嘛

點知我只係回應左一句 「係囉 中國比多幾十年都追唔上美國」
跟住佢就神打上身
「世姪, 美國唔係你想像咁美好架, 中國無言論自由? 美國佬一樣架 佢咪一樣監控住你 你睇下911之後幾多料話美國有份監控市民。 中國發展一日千里 之後一定追得上美國 民主好咩? 如果有皇帝 但佢夠賢明 又有咩所謂? 你睇下宜家個溫家寶 幾多人愛戴又盡力打貪....」
跟住我就廢鳩事睬佢
而宜家大左見到佢我第一句係SAY HI 第2句係「幾時移民返黎中國住?」
但佢每次都唔鳩睬我

所謂話 唔好真係以為屌共產黨個D 係理性既人
佢地只係分唔到利益 或者 仲好傻好天真以為愛國不愛黨係成立
如果真係理性 就算對方態度再差 但你講乜乜條約 乜乜協定個時
對方係會 「咦 係喎」 係從客觀同有獨立思考既方面去得出結論

你呀叔可能唔想咁多人去美國

d留言幾正
好多係一句起兩句止 直接抽擊d五毛

del post 等於證實冇言論自由

如果大陸班精英唔係揀錯出生地，香港人根本無訂企。遺憾嘅係非精英果99%連中興係咩佢地都唔知

中國人心態 得不到就要摧毀

一無得del post就好多野睇

好多人走出黎話中英聯合聲明都係歷史文件，所以美國唔駛理中美聯合公佈

美國ho ball!
支那del又唔係
唔del又奶野

幾多上海佬想獨立，成日笑下面啲省陀衰家

口交部: 我們決定離開WTO，ban鳩全世界國家。

香港獨廣州獨上海獨

真係唔del post。越睇越開心

仲反動過連登仔，香港人學下野啦

甘多勇士

d傻仔支狗俾人撚嗰陣就話自己愛國唔愛黨，殊不知人地中共一早定義咗黨=國家，黨甚至俾國家行先

粉紅蛆 幾時有人搞番個興中會同盟會

上咗個垃圾網睇咗陣，大部分都係d愛支憤青留言wor 冇撚得救

哈哈 我們的自信來自牆大

支持亮劍

基本上大陸低學歷果班已經唔知YouTube Google ig Facebook 係咩黎

其實今日晏就睇個時好多仲激..
但岩岩上去已經冇曬
反共留言根本多到del唔切
Btw 睇到有大陸妹話*被讚好*
啫係無啦啦個ac自己讚左愛國留言

D廣州深圳人好鐘意話自己係講廣東人 講廣東話

五毛又要出垃圾posts推走呢個post

5毛照妖鏡

出咗咁耐都唔夠膽del
唔del又比美帝兜口兜面摑兩巴
Del又證明人地鬧得你岩
中共今次真係笑死人

美國評論香港事務

中國: 干預內政

中國自己走去要美國航空公司改網頁就叫乜撚野?

入唔到？

利害了

gg?

厲害了

似係

亮劍

厲害了，我的美國

其實有冇香港人會肯借呢個中美缺口黎引起國際關注呢？
可能WWIII都分分鍾打得成
英美法聯軍

夠膽
洗驚你

示威中有警犬錯手射死一位毒撚

講真 大陸啲人好鍾意打臉文化
今次真係被美國兜巴星落去

支那咁夠pot 鎖po

走住黎屌

聽朝可能改晒做愛國留言

睇到好爽

more 好撚正

好撚正，句句直接叫共產黨，連國家都廢事叫

唔會係新一代嚟，新一代食緊雞玩緊抖音，呢班應該7，80後

就咁cap圖啲五毛會話係改圖嚟

quote 林語堂，咁勁既

真係 香港冇架啦 有機會就移民吧啦

實名都敢玩咁大

支那唔係蠢到真係鎖post刪文掛
依家人地就係特登激你
你仲蠢到中計
搵班五毛上去口交下咪算

咪傻啦，中國既小粉紅真係多到嘔呀
偶然見到有D理智既唔好過份樂觀

厲害了 我的國
你bam唔bam我國都會成為最大贏家架啦

In trump we trust

果然係美軍來了我帶路
一有人帶頭即刻反了反了

支持贏國del post

好多太空卡ACC嫁

啱啦起高d墻啦 鎖死班垃圾
美國唔撚賣高科技產品俾佢睇下班垃圾到時點

多又點，港豬夠多啦，精英永遠都係精英，精英就要識時務，知進退，移民好世界

除非用埋 太空電話/ 太空電腦
如果唔係真係實捉到你喎

Del左啦
不過置頂post重有野睇

吉布提係邊撚到黎

夠粉蛆同兔雜多?
人哋有埋自己既生態圈同週邊

真係岩 精英係大陸邊有得發圍 離開此地 自然有留人處 時機成熟 再返黎搵機會

東非
早排美國軍機機師畀贏國激光射中眼嗰到

個po冇晒評論 但最頂個po勁多野睇

基本上香港班廢中廢老就係粉紅蛆同兔雜，去茶記走轉差d以為美國亡左國

啲人就好似我地屌自己學校咁
我屌就得 外面啲人話我學校差就唔得
等於大陸人會屌共產黨 但一話大陸落後呀唔掂呀佢就調轉槍頭架啦

傾向或者大同小異，但組織上大陸果班會玩帝吧出征，集體洗牌，循環舉報。
嚟緊中共國既粉紅度會愈來愈高

真
成日講親大陸啲問題
就會話 大陸其實好多人都知架
講講下就會臭蟲論
然後無啦啦又愛國愛黨
吹脹

上年聽到19大精神同習近平新時代主義就知嚟料啦，好景無理由玩埋d無聊個人崇拜，弱智都唔信會信啦，緊係有不穩定因素提早部署，一有變就文革2.0

屌正野
直線開火抽擊

屌你老母 樓主仲要係香港人。 死撚左佢啦

激到小支支

好熱鬧好興奮

係香港唔代表係香港人

美國駐吉布提大使館

痴撚線

好多花生
大家睇之餘記得cap圖
weibo應該就快delete

樓主個icon 有洋紫荊
不過都唔知係咪真係香港人/ 喺香港
好多贏國人鍾意扮香港人

好撚癲 成班唔怕死

支爆

實名制

Feel the power of people

更係啦好野就收收埋埋,垃圾野就更係拖多d人落水
唔係點叫支那賤種

睇真啲 唔係洋紫荊黎
我都差啲睇錯

全世界: 這個就係新北韓

WTO: 我被人騙了。等咗十幾年都未開放

自吞一打

其實唔少留言都係明事理㗎喎

屌，第一條回應好撚應棍，個畫面十足十之前大陸細路係巴士上比人打左套full combo咁

我自己都睇錯 要打少d飛機

抽到吳驚套顫囊2 乾晒

講真唔封鎖真係13億人一齊反共都唔奇怪

個post成班人撚狗咁撚
係未明知微博唔夠膽del post

是咪雜種稱帝後佢啲政敵唔妥佢搵啲五毛搞亂支那
明明之前仲咩一點也不能少
而家個個轉晒風向

留明

因為精英高學歷同移左民嘅係極少數，美國使館發言屌支那，但cctv一定唔會播or美化，絕大部分基層低學歷完全唔知發生咩事，知都睇唔明

而一點不能少粉紅推兩推，全部基層低學歷支那人嘅數量就極恐怖

粉紅蛆係咩意思？

係唔係5毛嘅意思

大陸有一億係高汁公民可惜被打壓緊
同時有12億人係死剩種

總之係極端分子眼中,13億人冇一個係無辜,全部都係支那人,OFF TOPIC

post就唔敢del
但已經封左回覆唔俾留言啦

粉=fan
紅=中國 or 共產黨
蛆=蛆蟲，烏蠅bb

即係支持中國共產黨嘅屍蟲

對「小粉紅」呢個群體嘅蔑稱

就係五毛。粉紅好似係得把口又叫鍵盤戰士。

佢地講可能會死架

我地都就架啦

解 真心膠嘅愛蟈糞青

好多新一代都知中國唔反得

屌，高質到

支蛆

正宗撚狗

唔錯既比喻

天滅支那

點解你可以幻想到咁多野
粉紅=粉紅泡泡、正能量撚、被洗腦無知年輕人⋯

係因為佢地已經DEL左好多不利OR好撚難聽既留言

呢排中國成日贏，連登的五毛活躍指數下跌

一到選舉又跳返出嚟，唔知係咪兼職

香港是國家

粉紅蛆係咩意思

「中國對互聯網的壓制是舉世聞名的」
然後個po冇得轉發 留言被刪
諷刺到

CHING 你可以去追下POST先

都已經唔DEL POST啦
俾番少少面黎得唔得先

呢d地方開微博ac黎做乜

用嚟撐其他同類背後都有美國撐嘅AC
啲玩呢啲AC嘅人唔知係國內嘅人定喺外國嘅呢

追左，但太多說法，到底邊個真

所以你話黃子華既魚蛋論係幾有洞見

上面先係正解 乜撚野粉紅泡泡呀

另外其實除左封得就封刪得就刪
其實好多五毛打手都係公安個d網絡警察部
每日翻牆出去睇贏國有咩柒野有咩敏感詞
然後返自己個內聯網block keywords

有認證架喎

應該係美軍最新網戰部

其實隨住呢幾年中國咁撚多後生去外國留學，
佢地成為知識份子，知道個世界其實係點，
返去贏國既時候，點都有條刺。
問題係睇下幾時爆

一班賤民留言反支那，我的蟈梗係del post啦
支那國咁撚多人，點樣管呀？一定要用奴隸制，唔撚比佢地出聲
愈封建蟈就愈落後，所以就要支持支那繼續封，繼續駝鳥

啲人幾正常

反了反了

笑死

會留意呢d 新聞知真相既人已經最清醒既人
可惜只係極少數
依然有十幾億人訓緊
我地相濡以沬算啦

1984政治部咁

激嬲了領事館，投降地方都無。

真喺串過馬撚

小二黎多兩碟花生

其實愈後生果班愈民族主義,反而70,80後最反共

一個係人一個係奴隸

後生果班俾人矇眼養大，可悲亦可怕，香港教育一樣矇住我地下一代對眼

依家置頂得返啲撐中國既留言
其實呢啲維穩招數都幾實用
後知後覺 掛撚住玩抖音個班後生
遲少少先睇微博啲留言就會覺得撑中個班講得好岩
真正有見地既意見就全部唔見晒

洗撚del咩，將個acc轉做單機版，冇得被share同search,然後自己派班俗稱「水軍」嘅打手全面進場

口交部又要拎返《上海公報》、《中美建交公報》和《八一七公報》嚟講了

親，你的雲飄了去貴州

我心諗呢位人兄Marcus 做咁咁沙膽咁留言啦

原來一睇

出撚左國啦 dllm

連登仔都多港豬多過上面

歌都有得唱
沒有共產黨，那有新中囯

口交部: 我支蟈法律高過國際公約。就係話大陸無法無天。

現在証明了大陸唔適合參加國際社會。

大佬呀
你估香港咩
人地會被消失嫁

其實的確係有好多 中國人不滿 中共

因為中共既官員全部都貪污, 欺壓民眾
正常比中共統治既人, 都好憎中共官員啦

不過, 呢班反共既中國人, 好多都係得把口
佢地只係敢上網屌鳩中共............因為咁樣未必會死, 最多比人封ac
但佢地唔敢現實反共, 因為現實反共就變第二個劉曉波

有能力既中國人, 就直接移民去外國, 逃離中共
無能力既中國人,就一邊比中共欺壓, 一邊上網屌鳩中共 發泄一下, 跟住比人封ac
所以中國依然無得救

點解啲支那狗明知支那咁仆街，都要死拉埋香港人同台灣人落水

擺明唔抵得你地可以置身事外啦，咁簡單道理

己所不欲 Must施於人

你哋全部人都有weibo/wechat帳號
我想睇但申請要比電話號碼，你哋咁夠膽拎電話注册大陸服務